打機headset一問

近排打機覺得槍game唔買返個headset唔得
之前用個幾舊水喇叭唔係好聽得出
睇緊cosair嘅hs60同logitech G433
兩個都平平地又有7.1環迴 買邊個好？

7.1 係垃圾，完。

平平地hyperx cloud 就唔錯，不過如果底板廢低音會好差。

steelseries

咁7舊水樓下有冇推介
想平平地玩住先

PC 373d

睇你想要音質定要型，型就揀gamer牌子，要音質就揀sennheiser, audio technica 等等耳機牌子。我前牌買咗hd559 900蚊都唔錯，不過559要自己買6.3mm轉3.5mm。

不過hd559配粗框眼鏡個耳罩有啲緊，戴太耐會唔舒服。

考慮埋你要唔要埋咪。gaming headset 嚟講hyperx cloud 2 係音質比較好嘅。

啱啱睇咗sennheiser
但hd569唔係好過559咩 點解好似569平啲

過太多budget呀sorry

睇緊arctis 5，有無邊隻推介 都係800$樓下

hyper x cloud 2 啦

pc 37x

mark低咗

Cloud stinger夠平

如果ps4用有咩推介
好多耳機有好多功能都只係得pc用到
ps4就得返普通stereo

ps4 金耳機算啦

559 900喎，569要千幾，邊度平啲。

貴少少換alpha都ok

Kingston HyperX Cloud Silver

E個D 聲得唔得??

最緊要輕唔輕同 舒唔舒服????

Cloud Core 定 cloud Silver 舒服D???

普通買個雙聲道就夠，人廢買100.1都係廢

你有無戴眼鏡
好多耳機唔適合戴著眼鏡用 買過隻razer海妖中晒伏
而家轉用hyperx cloud 2 算係舒服啲

雷蛇同SONY自家，但唔好買雷蛇，易壞